<?xml version="1.0"?>
<info xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
	  xsi:noNamespaceSchemaLocation="https://apps.nextcloud.com/schema/apps/info.xsd">
	<id>attendance</id>
	<name>Attendance</name>
	<name lang="de">Anwesenheit</name>
	<summary>Event attendance management with advance RSVP functionality, real-time check-in, and group-based statistics</summary>
	<summary lang="de">Veranstaltungsanwesenheitsverwaltung mit Vorab-RSVP-Funktionalität, Echtzeit-Check-in und gruppenbasierten Statistiken</summary>
	<description><![CDATA[A small Nextcloud app for managing event attendance with advance RSVP functionality and real-time check-in capabilities. 

**For Administrators:**
- Create and manage appointments with name, description, and date/time
- Track responses with detailed attendance summaries organized by user groups
- Identify non-responders to follow up
- Toggle between upcoming and past appointments
- **Check-in Management:** Dedicated interface to track actual attendance during events
- **Bulk Operations:** Mark multiple users as present/absent with bulk check-in actions
- **Admin Comments:** Add check-in specific comments for detailed attendance tracking
- **Group Whitelisting:** Configure which user groups are included in attendance statistics and check-in lists

**For All Users:**
- Easy RSVP with Yes/No/Maybe responses to any appointment
- Add optional comments with your response
- Update responses anytime until the event date
- Quick access via dashboard widget

**Group-Based Organization:**
- Statistics automatically organized by Nextcloud user groups
- See which group members haven't responded yet
- Complete admin visibility into attendance across all groups
- **Filtered Check-in:** Search and filter users by name or group during check-in process

Perfect for organizations, teams, and communities that need to coordinate attendance for meetings, events, and activities with both advance planning and real-time attendance tracking.]]></description>
	<description lang="de"><![CDATA[Eine kleine Nextcloud-App zur Verwaltung der Veranstaltungsanwesenheit mit Vorab-RSVP-Funktionalität und Echtzeit-Check-in-Funktionen.

**Für Administratoren:**
- Termine erstellen und verwalten mit Name, Beschreibung und Datum/Uhrzeit
- Antworten verfolgen mit detaillierten Anwesenheitszusammenfassungen nach Benutzergruppen organisiert
- Nicht-Antwortende identifizieren zum Nachfassen
- Zwischen bevorstehenden und vergangenen Terminen wechseln
- **Check-in-Verwaltung:** Dedizierte Benutzeroberfläche zur Verfolgung der tatsächlichen Anwesenheit während Veranstaltungen
- **Massenoperationen:** Mehrere Benutzer gleichzeitig als anwesend/abwesend markieren
- **Admin-Kommentare:** Check-in-spezifische Kommentare für detaillierte Anwesenheitsverfolgung hinzufügen
- **Gruppen-Whitelist:** Konfigurieren, welche Benutzergruppen in Anwesenheitsstatistiken und Check-in-Listen enthalten sind

**Für alle Benutzer:**
- Einfache RSVP mit Ja/Nein/Vielleicht-Antworten auf jeden Termin
- Optionale Kommentare zu Ihrer Antwort hinzufügen
- Antworten jederzeit bis zum Veranstaltungsdatum aktualisieren
- Schneller Zugriff über Dashboard-Widget

**Gruppenbasierte Organisation:**
- Statistiken automatisch nach Nextcloud-Benutzergruppen organisiert
- Sehen, welche Gruppenmitglieder noch nicht geantwortet haben
- Vollständige Admin-Sichtbarkeit der Anwesenheit über alle Gruppen hinweg
- **Gefilterte Check-in:** Benutzer nach Name oder Gruppe während des Check-in-Prozesses suchen und filtern

Perfekt für Organisationen, Teams und Gemeinschaften, die die Anwesenheit bei Meetings, Veranstaltungen und Aktivitäten sowohl im Voraus planen als auch in Echtzeit verfolgen müssen.]]></description>
	<screenshot small-thumbnail="https://raw.githubusercontent.com/luflow/attendance/refs/heads/main/appinfo/screens/screen-small.jpg">https://raw.githubusercontent.com/luflow/attendance/refs/heads/main/appinfo/screens/screen.jpg</screenshot>
    <screenshot>https://raw.githubusercontent.com/luflow/attendance/refs/heads/main/appinfo/screens/admin.jpg</screenshot>
    <screenshot>https://raw.githubusercontent.com/luflow/attendance/refs/heads/main/appinfo/screens/checkin.jpg</screenshot>
	<version>1.2.0</version>
	<licence>AGPL-3.0-or-later</licence>
	<author mail="florian@krautnerds.de" homepage="https://krautnerds.de">Florian Ludwig</author>
	<namespace>Attendance</namespace>
	<category>dashboard</category>
	<category>organization</category>
	<website>https://krautnerds.de</website>
	<bugs>https://github.com/luflow/attendance/issues</bugs>
	<repository type="git">https://github.com/luflow/attendance</repository>
	<dependencies>
		<nextcloud min-version="29" max-version="31"/>
	</dependencies>
	<navigations>
		<navigation>
			<id>attendance</id>
			<name>Attendance</name>
			<route>attendance.page.index</route>
			<icon>app.svg</icon>
			<order>10</order>
			<type>link</type>
		</navigation>
	</navigations>
	<settings>
		<admin>OCA\Attendance\Settings\AdminSettings</admin>
		<admin-section>OCA\Attendance\Settings\AdminSection</admin-section>
	</settings>
</info>
